[A/I]《幽遊白書100%全力戰鬥》（4）恭喜你抽中80%户愚呂弟

官網

AN

IOS

邊個1001唔開post

唔係我

新手唔知sor

我中左重覆藏馬…好過80%弟就算

中左隻死死若丸 又浪費左張五星機會

講番，咁你咁多五星輔，好羡慕

硬到仆街啦

我兩突添

我想要藏馬呀 比死死我做咩

南瓜最後個個任點解? 10次咩?

不過我覺得大約係咁排 有錯請講下
S級：幽助
A級：戶兄 100%戶弟 飛影 坦藏馬 妖狐藏馬 朱雀
B級：幻海 桑原 鈴木 凍矢 金髮鴉
C級：鈴驅 死死若丸 陣 亂童
D級：武威 80%戶弟 鴉 酎

但無用，都攻擊輔，無攻擊角

酎 我覺得有B,妖大波滿技好勁

死死有用？ 衰過凍矢

S級：幽助
A級：戶兄 100%戶弟 飛影 坦藏馬 妖狐藏馬 朱雀 金髮
B級：幻海 桑原 鈴木 凍矢 陣
C級：鈴驅 死死若丸 亂童
D級：武威 鴉 酎

垃圾級：80%戶弟

除左100%弟同兄、五大主角以外都唔使討論啦

做背後靈加數值

5大主角？

3大

但成日出飲酒，未攻擊人已被打死

buff技唔好用咩？

我覺得麻麻，所以我搵妖狐食佢補妖力

朱雀應該點用

陣同武威一樣廢，應該話所有攻擊type都廢

利申:陣fans

其實buff技即係等於打少左野
pvp梅花間竹咁打少野等於少左下打死一個人既機會

所以兩招必有一招冇傷害既其實都唔會落
我頂多都係因為坦先落藏馬

攻角幾時先可以抬起頭，去到D都係廢廢地

3星券中我吊出來

又輔

有咩好吊....唔通中3星你會開心D?
加3圍有乜唔好

當幽助咁用就得

就係好到吊出來，但我個陣容仲係好廢，仲係d2

幽助上到B2已經唔係S...根本秒唔到人...除非推阿婆去死先出
飛影先係S...黑龍波正常一定秒2件..

但係c2我呢d仲係秒三隻

我喺B2試過F幽助E牡丹SSS亂童加埋死阿婆都係秒唔到

正常，多左4*牡丹差好遠
同埋阿婆只係buff 1 round
可能遲左出就無用

換號，想換火影疾風亂舞號，有人換嗎，可whatsapp詳談

一直刷刷刷 毫無目的嘅game

終於上到B2
仍然抽唔到牡丹加妖
4星牡丹真係幫到手唔少

講出心聲，好似唔知做咩

刷完之後又唔知可以點 娛樂性太低

我兩個帳都喺B2同B3徘徊

材料又無，錢又無，故事線無野打，pvp c2都3萬7至4萬（我3萬4），都唔知有咩好打

呢個任點解？

4星牡丹 lv 10

你幾多戰力？

第一個帳

第二個帳

而家都唔敢打咁多場Pvp，驚輸會降班

C3都已經40000戰 點打

同場加映
呢隻Jump Force入面個幽助同戶愚呂型都喊，不過好似2019年先出

lm

個個墊高左隻牡丹啫

首抽有無三大主角, 或者戶兄

抽左over二百次都未見過

係冇嘅
摷返第一個post就知有乜野抽到

首抽選幻海先
其他無視

首抽選桑原好過,幻海攻力太差後期做倉,桑原起碼起手快可以快刷甘去

幻海好似打人痛過桑原好多喎

幻海無sub可以用buff角
但song原無大炎王基本上打pvp係無攻擊力可言
我隻户兄開埋環用鴉加18%用指彈連飛影都打唔死…真係唔明點解

我講緊係已經係配4*牡丹比户弟…真係好灰

入唔到game

可能更新轉新pool?

PVP打到上去已經唔見幻海,桑原只係用來快刷關拎石

死機,唔知會賠幾石呢?

以klab作風，1石

就執架啦

我成日見d人放阿婆係前送死加buff, 可能再頂級d已夠勁

無坦,唯有搏幽助生性出到靈丸,飛影出到黑龍波

對幽助好慘，一開波咩都未出佢出丸，死兩件包括飛影，另三件廢晒

I know that feel bro

LV10靈丸

得幽助，得天下

突登俾幽助LV10
其他角上唔到LV10

新活動打返黎d 幣去邊度換?

d升技石可以係邊打?除左今次個活動換之外

武鬥大會幣換匙打，我都係剛剛先知

大家戰力差唔多唔用都無所謂
但差幾千以上幻海係唯一幫你秒到對面
除非你有鈴木係咁BUFF防妖攻
個堆開局角除左幻海我諗唔到有邊隻係PVP有用..

藏馬飛影幽助已開環，下隻開兄定妖狐好？

已經變左無幽助無得打既局面，個個靈丸10轟埋黎，得個藏盾唔死，其他秒殺，唔係要儲分pvp都唔駛打

如果有一隊有戶兄，新戶弟，幽助三人基本輸九成，每人一下全體攻都夠收皮

我有你講個3個，但都成日輸

不過我戶兄做左妖狐食材

其實我係咪應該放返戶兄出黎擺前面做盾

放返岀黎 加多隻小閻王

復活4次

好似total 3次 ？
隻野勁在用1%血接人勁招
你後面三隻仲要咁撚勁

同埋盾有藏馬我覺得放岀黎好d

即係前面用戶兄同藏馬，後面用戶弟、幽助、飛影，鈴木同妖狐就做下食材

妖狐都有作用 你打落有唔妥就試下佢

一陣慢慢試

我都覺得要放，打極唔駛，招全體攻又好用

比我就前藏加兄
後就幽助飛影妖狐，好大機會打死對面飛影同幽助

想問萬聖節任係咪SSS左牡丹就可以唔洗再打個任

換哂野先好停 除左sss完既牡丹碎片

300唔過kick住左
點算?

我sss停左，好痛苦

借個勁既新戶弟試下

200刷住先都得

我有晒都成日輸
B2已經玩有乜角色
係純戰力同運氣對決

SET到300但又只是多少少coin,倒不如刷200秒過仲好啦,官方諗緊嘜架

究竟一隻妖力怪既普攻係睇妖力定攻擊力

唔知…只知無大炎王既攻力角打人係完全唔痛…

其實果幾個抽card有咩分別?
全部都唔中5*

等我升埋隻戶兄先擺返出黎

其實無分別
我推薦等200石pool
反正都唔中

户兄最後先升，反正復活後都係被秒

升佢個必殺技

佢復活好煩

同等戰力，人地就越來越硬，自己就越來越脆

用3星卷10連抽,中黑鴉
又係入倉

我都中左隻酎 又係入倉

中左妖狐，係咪應該妖狐食阿婆，推鈴驅上前做坦

鈴驅做坦唔錯
可以開技閃普攻
btw,4張5星support

妖狐要配牡丹先夠力
但咁出幽助就無力，你試下先

咁推左鈴驅上前再算

應該都係幽助配返牡丹

新手想問下 其實朱雀啲技有咩用
見有人評A級 但用上手真係唔覺有咩用
Btw pvp放朱雀好定戶愚呂兄？

仲有冇人玩？
三日冇開驚了

放置play

klab以後見名即上一頁

有冇人要acc?

送都無人要，隻game等收皮

原本好鐘意隻game, 但pvp比人淪到唔想玩

未玩過一隻game得4x%勝率 自問個陣唔算差

當集郵game
但ssr 率勁低

Pvp無得控，鎖你auto係敗筆，請問隻game仲有咩地方可以俾玩家玩

見個post十年都無一個post都知棄晒，我都幾日無入game

我重有玩既
但升好角真係無野做
個pvp又無得手控，而且獎品同排名竟然無乜分別…咁邊有動力玩

尤其同一個級別嘅123星，石嘅獎勵係一樣，知道上唔到A，而B嘅獎勵又冇乜分別，咁不如hea打到唔使跌就算，我自己都幾日冇打PVP

我想要，而家先開game懶刷

無課去到b2一定完
咁一般玩家重可以點打…

無所謂啦，課同唔課都係無野做

有冇人賣account? 棍要個有幽助、藏馬、飛影、妖狐+ 5星sup 既account .

差d跌落C2 辛苦地又上番C3

有興趣就pm價錢比我啦，實在唔知價

送acc都冇人要，有人收嘅機會都幾細

垃圾game

開左幾個月，人氣跌到接近零

有興趣，但點pm? 搵唔到地方

出少女幻海都救唔返隻game

Pvp日常

開波
對方:靈丸lv10
我:好，對面靈丸ko唔到我，今次贏硬
電腦:暴風障壁。。。
對方:黑龍波
我:死左陣但戶兄會復活，幽助同飛影仲係度，唔緊要
電腦:擬態。。
對方:靈丸。幻
我:起碼仲有幽助，仲有機會一招返身
電腦:風華圓舞陣。。
對方:超弩級喝
我:屌你老母啊on99,打撚啊

都係唔好賣...我唔想你晒錢...我個帳最多打到b2...岩岩重要頂唔到跌番落去....
你去8591平平地買個開局儲石抽新角好過

我最近係一開波食靈丸,之後黑龍波...唔死第2回再食靈丸
完全無得打

最on9係自己個AI出埋D on9招, 完全唔fair, 仲要有時對面連出兩三招先到你還

重要係到你打回晒cd又出普攻...根本唔logic...

試過我贏緊4:1， 對面剩返隻幽助就比我打死埋，
以為贏撚左，點知佢復活跟住出大靈，秒我4隻敗北

體力X2

打撚死人

我4萬3戰力贏都冇50分，隻game想點樣

我用iPhone，想問下請問HKD itunes 卡係咪對應唔到？我係日本store download 完左個game 轉返香港store跟佢show HKD，但因該唔同apple ID 所以唔用得。

請問ios點開日本ac

改左制後我已連輸11場, 勝率得返33%

打同等戰力或者低戰力輸一場要贏兩場先追得返，高戰力又打唔贏

一個咁講幸運成份既PVP system
套用一個咁認真既計分系統

加速攪死隻game

我當儲咭Game

係咪已經無人玩

機率咁低儲條撚

打低戰力都係咁輸, 我全揀戰力低過我既, 都連輸

真係好撚on9

又有新活動，大家抽咗未？

食屎，兩次十連一隻五星都冇

抽到step4, 抽晒D單抽優惠, 食晒屎
打緊主線拎石, 唔知夠唔夠抽到保底, 唔夠都算

切記: 千祈唔好課金俾Klab

中咗新桑原
但我舊個隻都已經無位岀

另一張五星卷中重複螢子
但萬聖節牡丹已經代替佢岀場

五星券中少年幻海
用黎代鈴木?

Why not both

中港台係咪得番呢度討論呢隻閪game

可能日本都係

因為前排要放戶愚兄

咁二合一先

單抽step5
10抽step2
中左隻雪菜

除左保底中隻廢鴉，全部食哂屎
哂鳩氣，仲以為改左pvp會好d啦
屌你老母，一鳩樣，
對面一黎就藏馬加護，我個隻就永遠唔識出，
跟住飛影秒2隻，我就出d濕鳩招等死

終於中埋幽助

隻game 出5星的機率, 絕對唔值得課

我想要雪菜呀

少年幻海 同 桑原都廢嘅
攻擊 有撚用

食環又無野support佢
叫佢地support人 又無野啱用

正式DEL GAME

早就棄左
打暗黑武術大會
見到ai出必殺
真係爆血管

初出果時 仲離譜
對方可以一招接一招
必殺連攜
之後更新左後個情況好返少少
但係AI揀必技時
都係ON撚9

都唔講我10連抽
可以連續5-6次
1張5星都無

本身遊戲個模式好係好易厭
所以都係及早棄驚 保平安

抽到step 4都係無5星
之後5星券出80%戶弟
已經由C3跌到C1

I know that feel bro...

我尋晚用五星卷都係中藏馬 一個新角都冇中過⋯

啱啱好一萬

咁快，我連極波動都未打完

中左邊隻？我一個帳中幽助，而另一個中新桑原

打個技能波先煩
1.2.3.4星5屬都要換晒 又有3星同4星卷
打到懷疑人生

10000個幣已經算易打
今日先打晒d活動

中左醉酒佬

而家我望就望step5同10000分張5星券
仲有30日定25日登入果張

四十抽中得一隻老幻海，重要係重覆

3000分換5星券中少女幻海
之後2張4星券其中一張終於中到陣
不過阿陣係咪倉管嚟?

求指教你地會點組，我打來打去仲係D3好on9

落凍矢好過落桑原, 攻擊type無用
所有妖力角優先

我都係step5先中一隻金毛鴉
3000幽幣換張券中左重覆飛影
等打埋10000分同25日, 希望中幽助

點解攻擊無用？

因為打人唔痛, 體力唔特別多, 技能好少全體技
或者你可以湊夠一隊陽屬隊, 落埋幻海,多個妖力人食隊長技

另外先升妖狐上60LV, 再升其他攻擊主力上60, 咁多SSR起碼上到C1

啱張5星券中埋藏馬
前場而家有藏馬, 鈴木, 戶愚兄, 少女幻海
點揀好?

如果全部一樣LV, 前排出兩隻我會揀藏馬+戶兄
出三隻就出埋少女幻海

新桑好似好廢

想請教應該點組好?
幽助，妖孤，藏馬，戶弟，鈴木已開環
新桑原有F係咪應該換入?定用舊桑？
同埋幽肋我無SSS亂童係咪應該換走?
玩左2個禮拜左右唔係好識配勿怪

點玩呀？？

友情環被動技 一樣係咪會無效？
Eg.幻海 + 戶愚呂兄

我已由B1跌到落C2

唔會無效, 只要同屬就有效

已經最強陣容喇喎
個帳買返黎既? 兩星期咁多SSR?

有課到，不過想睇下點執好D

唔識佢句日文
係咪重覆 唔計

依個係己發動既意思, 非同屬佢會寫要屬性一致先發動

呀唔係, 你岩, 應該係重覆左個skill
你試下裝第隻陽屬人睇下個msg寫乜, 如果係第個msg咁即係重覆skill原來唔得

其實隻game又話無人玩
點解我打武術會排名會愈打愈跌

我都想知, 已經係B1跌到落C2, 連C3都上唔返

留意下好多都係bot黎,打黎打去都係個班

真係好野,全部廢角5星抽齊了
限定或4小強未抽中過...

今次留級都難，勝率低過50%，又負分

如果keep住打應該要60%勝率先留到級

贏49/負50呢個分係最戇鳩

你個user name咁似我既

最慘打40/60 唔代表你嬴面高

依家直接打78/30, 要跌由佢跌, 反正一鳩樣

新少幻海打pvp好硬,仲硬過藏馬,開埋技根本打唔入

已經無人玩咁

新桑原好似廢過舊個隻咁?

似要成排都攻擊型先有用

幾時nerf 妖力型

71659戰力竟然係B1.....

應該棄左...一係就營運BAN左唔比玩...

下星期準備仙水

垃圾Game等收皮

利申：有愛唔捨得棄

真係好垃圾

無日登入算, 30日每日一抽都唔覺會中SSR

未抽已經知道係紫色，pvp未打已見到敗北

坦白講我都係打完活動就收機

佢老母我琴日中每日一抽呀！但俾隻體屬戶弟我 最慘我一直都冇呢隻，搞到冇得當碎片賣，真係屌佢老母

而家樣樣都中一隻 唔中重覆都係打唔到上去
同埋仲未有5星妖力輔
想要牡丹 左丹

左京*

點解會降返C1嘅

勝率唔夠50%

我由b2. 跌左落 c3

我打high rank 搏爆冷

就算間中博爆冷但整體勝率實唔夠50%，Between, 打邊個rank都一撚樣，輸輸輸

仙水數字上好勁，但都係打唔痛人，攻擊type真係食晒屎

之前隻4星亂童set得太勁啦

都係做春藥㗎啫

我仲諗住俾環佢食、插隻桑原俾佢

其實SSS亂童得4000戰力
其實其他四星上到S已經4000戰力
當你升左其他四星, 隻亂童就冇用

終於肯比第二隻坦我
正式開game

中左邊隻？

南野秀一

恭喜你

加埋仙水 戰鬥力直線上升

3S仙水好好用，而家用緊佢好爽

開咗指環?

我2個帳，1個開左擺體戶弟，而另一個帳就爭少少儲夠幽幣去開，到時擺新體桑入去

我隻仙水比死死食

其實加升環角嘅必殺同技有無幫助？
見升左少少綜合力無加度，唔知升唔升好

同屬被動1要升

邊欄係被動

即係用卷軸升個類技
如果兩隻同屬 第一招被動可以發動 所以建議升

5星劵中體戶弟
個心痛咗一痛

但我睇返 佢係寫自身架喎

你啪隻同屬就明

請睇topic

樓主ho ball
btw打pvp 打過張D grade 體戶弟
一拳普攻打秒我幽助

正常無可能

係咪食左仙水

仙水食體戶弟都有得諗，食完之後仙水會有體戶弟招被動技加會心

户弟食新桑原,普打好爽

我隻D死死+SSS仙水+萬聖牡丹

加埋4星牡丹，攻得又坦得

唔同屬食會浪費

我都仲未有一隻5星攻擊角去到D

最夾個隻鴉加15%攻
但同仙水比 攻叫勉強追到 但所有能力都唔夠黎

其實最夾應該係桑原 但我死死D又好難唔用

無用架 妖力橫行

妖力角我都未有D

我幽助都未有

就算中幽遊得G都唔知派唔派佢出去，分分鐘同人地隻D r痕

有無咁誇

我呢個帳再中多一次幽助就上D

成班又話棄驚,點會有咁多d角架

我默默堅持

屌 到我中80%

痴孖根，中重複小兔就可以直上SSS 有剩仲可以賣塊片（重複小兔5000魂片）

係咪bug呀

但呢條友手動覺醒上到SSS，Klab可以點搞

隻SSS小兔LV1綜合實力11657 痴左線

老閪都手動覺醒上SSS，其餘全部即刻賣魂片換環同券，換券個d再即刻抽埋佢

屌 直接唔撚駛玩
抽埋幽助一打五

HACK?
點可能會x5000魂

唔係hack呀！仲有其他人都係似bug多d，睇下今次Klab點拆

唔賠返1000石真係唔得,無石/抽唔到個班唔公平

如果我有5000五星魂片就發喇

5星覺醒上SSS估計大概要用500魂片左右，其餘4500塊魂片可以賣到有13萬5千個幽幣，如果全部用黎換3星券可以換到270張，你都咪話唔爽

官方熄機
今次大獲啦

賠十連啦 仆街

Klab呢個遊戲負責更新個位人兄係咪會俾人炒魷魚

抽到即賣換哂卷點計?

賠十連都冇用，人地抽中醒目個d已經覺醒到3S再換哂幽幣買券啦

賠五星確定啦最少

冇講熄機熄到幾點

點賠好？

梗係要一人一張3S小兔啦

估會reload返更新前數據,再送1000石

應該唔會1000咁多

1000石剛好可以用黎活動10連,第5次必有5星角

但好似未派過咁多

唔收返隻sss真係唔駛玩

我冇石未抽過呢個pool會唔會有石賠埋俾我
應該一賠就全部賠

又話棄哂驚，忽然咁熱鬧

緊係全賠

有得打五星卷/sss就有心機煲

話時話，今次話改善左pvp勝率係咪真

中完藏馬之後未輸過
不過發現會打次一個grade既對手 之前唔知有無

支持全賠1000石

又維護緊？

隻game有大bug，所以維護緊

有得賠就上哂水,可能係官方陰謀黎

引哂你地上水，然後淨係賠粒糖

屌放工先知有bug,未入過game有無得賠

如果要摷返邊個中5000，仲有邊個賣左魂換卷咪仲煩，索性一人一隻3S小兔好過，咁樣我覺得係最好既處理方法👏🏻👏🏻👏🏻個個都有就唔會破壞遊戲個平衡

如果賠粒糖，就咒到佢輸間廠

仲未肯開返機,應該都幾大獲下

諗點賠都有排傾

1石

我最期待既畫面出現了

可能想rollback先發覺無backup

等睇Klab點仆街

平時抽野機率咁低，今次真係抵佢死

set到抽率咁濕鳩,抵佢有今日啦

徐小鳳全面進場

執得

有冇人知講乜

我們目前正在實施，以糾正錯誤會通知緊急維修的進展，就不能維護期的建成，將在今天猶豫不決修飾，我們發現目前的時間是有必要的超過預期的時間關於恢復，我們將從明天的官方網站和官方Twitter隨時通知您。對由此給您帶來的任何不便，我們深表歉意。

轉自google translate

順便永久關閉

可能打破史上最快收皮遊戲apps

幾時先開返呀

官方玩完了,修正問題都可以攪左半日,
似係數據還原唔到啦,賠死倒不如永久關閉

整唔番之前咁既
無抽果d課長又棄
無課玩家又棄
到時應該無唒人

KLab的人訓哂覺 整咁撚耐

最後咩都無整 5石找數

Klab真係好閪，玩過足少同幽遊後以後唔會再中伏

鬼叫佢次次都拎到好題材

反而老任隻龍絆營運好有誠意
第一次玩game真係見到有營運會聽同會覆玩家意見

官方仲未開工咩,仲未攪好

發覺悶到冇人玩想摺埋算?

想破記錄

我個活動淨百幾分就有五星卷呀呀呀

屌奶星，即頭好似執撚左咁，
連通告都無update

好期待最後佢會點處理

係咪執撚咗無通知

無1000石都好難服眾

送5星好過啦

真 送一千石比你然後全部抽哂三四星角

1000石可以用今次活動,第5次必有5星
計落有著數d

聽聞話日本個邊回復唔到data，而家要逐個ac查勾走有5000碎帳號

真定假

點會, check下個database已經知邊d有抽中過,
但問題係如果已換卷,介用過要點攪,攪唔清跳樓都唔掂

點解換左券係問題？

真係有排搞 呢單野算唔算Klab開埠以黎最大鑊既bug??

用5000魂片可以換到十幾萬個幽幣 用十幾萬個幽幣可以換到3百張左右3星券，咁你覺得仲係唔係問題

直接del呢啲號既卷？

如果呢d玩家個陣換返黎既卷已經成功抽哂就GG

應該唔得,因係真係合法咁抽同買賣,又唔係外掛唔可以就咁del當無野,今次真係死硬

佢而家就算永久唔開都會俾人告佢？課左個啲

真係唔知,其實我都係只想打機姐,但估唔到已經無咩人氣同人玩都可以攪到咁

KLab你都有今日喇
但要我地呢d無辜平民一齊受

隻game開server咁耐最好玩依次event，好熱鬧

個個等睇klab點死

唔好意思，新手入坑一問
300張3星券係咩果啲抽到1-5星嘅券？
其實都好難中4-5星，新玩無耐，中過最多4星

話明3星卷，點會抽到1-5星

係好難抽架
所以klab仆街咪咁多人出黎慶祝囉

膠左
我記錯..... 3星卷係咪抽到3-5星卡？

300張卷連抽按佢個機率,每100張有2.5隻5星,300張應該有5,6隻啦,
抽唔到又可以告佢

4星卷儲夠10張先抽,大機會中5星

我見一張抽一張

我呢d非洲人試過10張3星全3星，10張4星全4星

三星卷10抽好啲 ，
四星就1張張咁抽。
頂佢， 仲未整好， 食屎啦，Klab

我個日得一張3星券都照抽，結果出陰戶弟

告到Klab仆街

玩得未呀

未入得呀！ 睇黎Klab仲諗緊賠償方案
建議Klab一人送一隻3S小兔加小兔碎片5000俾我地呢d抽唔中小兔5000既一眾玩家，咁樣就個個都公平 我相信如果咁做應該冇玩家嘈嘈閉，大家又開心，玩家又唔會流失，反而回溯就會刺激到d玩家隨時棄game唔玩，不過Klab到時預返d玩家呢2個月冇人會再課金抽角，因為大把3星卷可以抽，直到d玩家抽哂手上既3星卷先再有人課金，Klab醒既話就早d出魔人幽助第一形態博佢地抽哂d卷，之後先再出最終形態

得未呀 你老味 就黎24個鐘喇

Klab都有今日，無能力搞就交番個版權出黎，玩足球小將已經見識過，好心放過D 80後鐘意嘅漫畫啦

食正最肯比錢同有能力比錢個枇

如果一人一隻3S小兔以後story mode 同event 仲邊駛玩
如果回復出小兔前, 今次抽到既人又會屌鬼
如果一人一隻G小兔, 抽到既人以後又唔會課
Klab 都有今日

其實點搞都死

屌你 得未呀

做乜事仲有人推post?

其實尋日成件事既timeline係點? 我7點幾收工先知無得玩, 成日無開過

突然變到好熱鬧

無得玩仲熱鬧過有得玩

睇人仆街最開心

原來係有bug

咁點，咪最多回溯acc全ser派番少少石

隻game 冇野玩同垃圾gameplay咪一樣等摺

最煩應該係攪d拎左5000幣換卷抽卡既玩家
無back up都幾煩…klab今次都仆硬街

巴打係咪返龍珠個邊

upgrade version但無backup真係抵佢死啦

game 都del左
係奇怪做乜個post上番黎

其他game都試過類似
咪逐個acc修正番
反正又唔係多acc

就當佢有BACK UP...佢就咁復歸到未抽個刻已經好多人吊爆佢啦...假如保留返抽左既卡然後CHECK邊D人用左5000幣佢都有排CHECK...CHECK完重要RUN下GAME睇下有無問題..一陣有玩家入番GAME D 角無左又係死...陪野陪得唔合理又係死..總知點佢都係死..我而家唔係想玩番隻GAME..我只係想睇呢單野會唔會攪到隻GAME摺埋

me too, 最好成隻摺埋然後退返之前課左果D錢落google account

咁你又高估左事故既程度

就算係涉及欺詐課金
gbf猴女事件，dkb操縱機率事件
營運無恥上黎扮冇野玩家根本咬佢唔入

何況係系統既bug

近排pad繼承bug事件，玩家直情acc都冇埋，gungho都話之你

咁都無所謂既...我從來都唔會課金...根本呢D GAME完全唔值得放錢落去..
重慘過去賭場賭錢...

個公告琴晚開始無更新過
仲要撞星期六日

就快停足一日
轉個頭宣布停止營運再出過隻咁上下既算啦

日本仔放假要緊,話之你搭點

幽遊白書120%全力戰鬥

好似富樫咁停幾年

100%中之100%

仆街 我而家剩係玩一隻game 咁都要沒殺埋

信錯klab抵死

仲有得玩 死神 足球小將

咁多驚你都要玩垃圾

有update喇

維護[2018年11月16日星期五21:25更新]我們將通知您緊急維護的進度當前正在努力恢復缺陷數據我們已決定今天不能重新啟動服務，明天對於一切努力能夠恢復服務方面的進展將努力支持經濟復甦道歉，我們繼續聽到不便的大量工作，你會在網站上正式官方Twitter在通知你我想封

今日又冇得玩

但係冇講幾點開返

是旦出文就算,應該趕住收工去放假,咁大件事都懶理,仲話聽日未必得,真係好野

wa....diu
玩咗無耐可以放心轉閒置play

好消息，大家應該可以休息多一日

世界級bug, 成兩日都fix唔到
好彩係無課輕鬆玩

cls第一次覺得有game admin想棄驚

賠二千石未

Klab到而家都唔知點收科

賠到大家有5星好滿意，之後快出幾次新pool。
舊勁咭即時變弱咭，迫人重課新pool就搞掂。

等到鳩兒也謝了

咁又一日

cls 兩日，真係執得

超過48個鐘，不如真係執柒左佢啦

maint 咁耐，不如真係執柒左佢算啦
橫掂隻game 都係得fans 玩

屌你，聽日星期日咁點

又有update

送265石

係咪on9, 迫人棄驚

入到了

每人265石當無事

Stage 3都去唔到

攪咁耐派265石
太空科技我地真係好難明

派完跟住送番比klab

送三日就差唔多

抽左野先

最想知5000碎換哂野個班點處理

一隻五星都無

單抽中step??

單抽中先岩？

頭兩個step 一鈴驅 一感 又回收石

威

屌佢老味1個帳20抽中1隻亂童 ，另一個帳20抽全炒

單抽第2step

你就好啦

公平咩

屌 玩左咁耐就黎抽哂D角色
就係唔比我抽同一隻升星 打撚咩

自從有南野秀一未輸過

樓主有料

我都輸左7鋪

而家唔敢再打 ，等聽晚收割

單抽閻王

中咗小兔之後
垃圾酌 即刻變咗 無咁垃圾酌

依然成日飲酒 屌佢老味

終於上得番
唔好意思，我最近新玩，乜都無睇亂玩咗一排
0課非洲人想請教下升邊5個人，同配邊5個輔助角色

另外想問4星SSS係咪好過5星G?
我估我非洲基因應該都好難抽到同款5星

我都想要5星輔角呀

4sss 數值係勁好多

中咗新幽助，感覺好似攻擊力打人大力咗。

係咪你support勁咗
攻擊力戶弟 打人都大力嫁

你預4A已經好過5G

我2個帳都打返上C3
而家係唔敢再打，廢事跌落C2

2揀1，除衫桑原同sss仙水，大大會點揀

你除衫桑係咪E先，如果得F或G你不如揀SSS仙水，我自己有F陰弟所以先冇揀SSS仙水，因為如果計實用性(陰弟>SSS仙水>除衫桑）

我會咁樣排

你所謂嘅揀 係揀咩先？

我4sss都係用嚟做support

4星同5星嘅分別
係少咗一種被動技

因為而家剩番一個位，本身用緊sss仙水，岩岩抽到除衫桑，2個都未開環，手上而家有1環，所以想問用邊個出場好

我3後排: 除衫桑/ sss仙
妖狐
健康桑

純粹個人意見開sss仙水環

大家隻南野秀一開環後放邊張?
support 大家都用4星牡丹?

抽到隻小兔 終於番去C3

打格仔咁

即係個個都用仙水無入人桑原

勝率8x%

符碌咋

你睇下我2個陣先啦

唔該兩位
儲緊4sss仙水
咁咪即係5個4sss好過5個G??

打pvp
有時打死咗啲人可以不停復活2-3次
係咪5星小閻王效果？隱約見到個logo
無呢張覺得好屈
有無第2張有呢個效果？

咩係4sss?

冇4S架 升到盡得3S

户兄本身可以復活 小閻王再復活多次

小閻君復活只有一次，陽屬戶兄自身可以復活3次，如果小閻君配陽屬戶兄，咁陽屬戶兄一共可以復活4次

4sss講緊4星sss

原來係講緊4星，sor自膠

係度再提一提大家
送既4星SSS得4000多少少戰力
其他正常4星S已經上到4000戰力
如果上到SSS一定過5000
如果長遠少少既話, 送既4星SSS唔值得開環

仆街了！咁我中哂伏

5個4星sss係咪好過5個5星G??
我講得衰

但係又見你地有講輔助，即係有啲角色主攻 有啲輔助，即係又係玩組合，唔係單純睇幾多星同咩級？

本身諗住仙水開環，唔該晒

唔怪得有時打到我燥咗，打極打唔死

輔助卡講大小閻王，牡丹嗰d喎
短期想衝rank,仙水唔係用唔過
佢勝在兩招技都係攻擊

俾個例子, 唔睇技能, 純講戰力, 送既角色4100已盡頭

新幽助好似冇乜用

我直情覺得
唔急就5星先好俾環

上陣多招技能

查實有point 多， 又唔夠攻擊位
4星仙水開環加隻體桑原都好大力wo
唔係人人都有e級5星用

同埋可以用佢隊長技
開唔開睇你係咪玩攻擊隊啦
佢最有用係打少幻好大力

最主要係4星sss 好平民，非洲人因物

唔覺有你地講咁易SSS
我隻是流由開服到依家, 連武鬥大會幣都用黎換埋魂, 依家都只係得A

要升到SSS靠抽中同日任應該最少半年以上

咁講 五星上E易啲

我發覺呢隻game無中文攻略，google咗幾次都唔見有
巴哈果到好靜，又無精華貼參考下
搵到個日文網又睇唔明，有啲setting都係估估下

其實呢隻game係咪少咗好多人玩？

得南野秀一1隻防禦角，唯有咁配：
防禦(南野秀一) 妖力(舊幽助)
攻擊(陰戶愚弟)
攻擊(陰黑髪鴉) 妖力(飛影)

咁樣係咪平衡啲？
唔識配，膠配

講緊係活動送既4sss 😂
無課靠抽既4sss 有排都未得啦

嘩 屌， 咁辛苦先上返C3，一開波下下4k尾戰力點打

4星或以下一率賣,換環比5星角開插件
4星就算上到SSS都無咩用

一隻5000幾六千戰力四星冇用?
閣下唔係歐洲人就係大金主

手遊定律,愈後出角色愈強,升4星浪費
賣哂佢儲環等5星用,用落4星倒不如開環比廢5星好過

我都係呢種玩法

不過我覺得又可以取一個平衡嘅
只升一隻四星都唔會話浪費

唔知係我講得難明定係點
都提左幾次4sss 係平民實用野
無課既有幾可有隻e 5星
4sss 絕對比得上f 5星
仙水開左友環不知幾實用，頂住檔先都有排用
硬係全5星又上得場既唔係人人做到
同埋大把友環換 換完5星卷都仲有多
根本係教壞人

無課會唔夠用,角色只會愈來愈多,合1隻3s要用好多資源,賣哂先夠1隻環數量

而且有啲5星角色可以買到魂,好似酌 鴉
咁

可能係我表達爭d
值得開住友環先既係活動4星
因為係花時間就合到既sss 同埋戰力有保證
因為佢機率太西 無課既 要合隻E 已經好難 唔好話再上個陣唔係一隻就覺醒到
平時4星我都多數賣, 因為無課主要幽遊幣主要來源
得兩隻4星我有留 是流同朱雀我都升到變A 有望隻GAME 執之前可以升到SSS
同埋角色愈黎愈多先難覺醒上去

CHING 認真?

咁睇你真係土豪級WO....

真係傻豬豬，6000幣先買到1粒魂，執粒都未換到1隻

我就覺得大家有唔同意見好正常
要賣咪賣囉
俾個非洲account參考下
四星未賣過
但已五環
而家幾隻四星等就快上到S
S戰力等同送既SSS (亂童,仙水)
完全覺得冇賣到係明智決定

d5星咁多都非洲

我都有兩隻A4星等收割
但非洲人係必須要賣血換友環

柒左 原來係圖鑑

我同你差唔多, 四星我主升是流同其他有日任既防御型, 其他hold住先

容許我多管閒事一下，
其實人人玩法唔同，無話邊個岩邊個錯，
只要岩自己玩法，平常心玩算啦！
最緊要玩得開心
（反正點玩都唔會夠KLab鬥 ）

其實4星值得升都係兩三隻，仲有其他4星魂可以賣，好易攞到個平衡架啫

其實得一隻，技4星戶弟，得佢個技能係damage增加

其他暫時只能用黎提升白值

你啱，仲有玩既多數係fans, 如果唔係一早就棄左
等聖光仙水同魔人幽助

聖光氣課死你丫師兄

0 課非洲人呢排氣色唔錯

大家呢排係咪都抽到5星，但就無隻重複？
利申： G 全部都係G

中重覆體戶弟，武威，鈴驅

零課輕鬆玩
E 鈴驅，E藏馬，F飛影，F 80%戶弟

其中一個acc 最近連埋必中 好似連中左4隻
重覆左2隻， 射左

咪就係
我想儲齊戶愚呂隊啊啊啊

但仲爭戶兄

第時出埋除咗甲嘅武威應該J死

本來贏24場就升到

如果用途係坦， 戶禺兄同鈴木 你地會揀邊個？
戶禺兄愈用愈麻麻

打親戶兄都覺得好煩

好靜

無花生食
平時真係無野可討論，又無共鬥，d關又無難度只係要不停刷

入場
auto 等完場
真係冇咩好討論

再咁落去真係好快收皮

Fans向嘅儲卡game

營運要諗諗計
睇下遲d會唔會搞個pvp係即時手動 （魔界大戰）
暗黑就照繼保留
同埋共鬥闖關咁

加埋公會戰仲好

痴線 突然變歐洲人
10抽3隻5星
小兔
大閻王
舊鴉

我中左新幽助，好似冇乜用

感覺易抽中5星,改左?
10抽3星卷中大閰王

我覺得券易中左 10抽難中（除左保底5星抽）

唔覺
新pool去到保底個張先中5星
中100%戶弟上F級

隻game太撚悶
無腦鳩篤game，唔篤直頭auto仲悶

玩幾玩唔玩了

用返之前隻hxh bas個pvp打法仲好啦,自己控放技只限1次,好過家下狂出垃圾技比人屈死

明日登入獎勵有五星券
大家又準備抽戶弟80%

佢個機率係改左
平均好似高左兩倍
兩個acc 呢期都好似歐返d, 頭先有一個10張3星連中兩隻5星

過一排先抽可唔可以唔中80%弟

咁抽返話唔定做第一張3s五星

兩個五星輔助角
我得一隻瑩子

中無口罩鴉
我想要重覆角或防御角呀

中戶弟100%

5星券中埋妖狐同新幽助
輸出角中齊哂咁滯, 係唔俾五星輔我

中左京，好似無咩用個技能

已blk

大家5星卷中乜

利車：唔敢抽，好驚中水戶弟

有2張5星卷咩？

之前有張未用

中左煩膠戶兄

妖狐pvp好勁
一下打死哂堆後排

利申：抽唔到

後排有幽助, 飛影, 戶弟
應該換走隻戶弟?

中金鴉.......
只能做環角

飛影必留
之後兩個睇邊個有五星輔助

中舊桑原

中左朱雀 其實佢定位係點

花瓶

上網見人又話幾勁 睇黎又入倉

屌⋯⋯喊出嚟
我都有一隻

十勝十負正分數，目標達成

有新飛影同爆甲武威

那有石

26%跌返落C2, 又要慢慢爬

零課維持係c3 已經好辛苦

屌，個個星期都要由C2爬返上C3

同意 我都係長期C3
試過跌番C1 又慢慢打番上去
B1好似好遠咁

我都係對上一次結算前 隔一陣連中兩隻戶禺兄 上左e 先衝c3
一結算完個下撞到個d 全部e 或d, 喊出黎

話時話 大家pvp 有無咩策略？ 通常會打 40/60 49/50 定7x 個d ?
通常偷 贏左有7x 個d 雞先會升得多

基本上睇對面用乜
例子：打妖狐就排3前
自己用妖狐就唔好打鈴木同勁既户弟
另外想對付少幻就忍痛比隻環仙水
仙水可以一招踢死佢（無擋既話）

分數就多過3000分差距我都唔會打
基本上贏唔到…

好有心得 我係咪都鳩衝

有無人知幾時先開放靈晶玉可以升上lv70?

聽聞聖誕

有新武威

但我仲未中到戶兄 組唔到戶愚呂隊

新飛影用處大唔大，始終都係攻擊型

睇技能好似仲廢過舊飛影
反而武威好似幾好

呢隻game係咪唔會玩 同色隊
排行榜都無淨色隊嘅

因為資源短缺

啱啱好彩抽中武威
我而家用緊南野一個防禦，其它2攻2妖力
係咪用2個防禦好啲？換走一隻攻/妖

其實玩耐左係可以用同色隊
但而家佢限住d升級升技素材 根本唔夠用

中左新幻海, 中咁多SSR都無用, 全部都G

G 全部都係G

揮手
綜合力得32000，仲可以點打上去？lv400都打唔到
可以升都升哂

賣魂換3星卷抽（十張先好抽），易中過用石抽

唔建議換3星劵
魂等特價先換5星劵，平時打活動拎ssr劵
其他時間無聊刷刷

5星開到60級，開埋環插件都勁好多

我用幽助，升到60級，插件用妖狐60級都係得5000多少少綜合力
唔好話pvp, pvc都麻麻地

我都試過一次10抽3星以上卡中一隻5星 ，好似易中過石10抽
啱啱石10抽中先中2個換魂4星

4星以上卡係咪可以單抽？而家得2張

5000幾差唔多架喇喎
我幽助插SSS亂童都係5000幾

新幽好似廢廢地

成日中d唔係主力既5星
最高都係E級
兩隻都係插件（亂童 金髮鴉）
想中下d主力都好難

我d指環已經亂咁開
戶兄, 武威, 舊桑原同鈴駒都開晒環

我都開左唔少
幽助 藏馬 少幻 老幻 100%弟 戶弟 鈴駒
但最勁都係F
一同人打就知出事

我開左幽助, 飛影, 藏馬, 舊桑, 戶兄, 鈴駒, 武威
又係見邊隻F就開邊隻, 結果都係C3/B1止步

PVP除非戰力真係差好遠, 佢點打都殺你唔到, 如果唔係只係睇電腦點出招

試過打對面全G, 我全F+飛影D, 一樣俾人抄perfect, on9的

辛苦地打5星券
岩岩一開又中新野 新桑原
想升下正選都唔得

打下打下又返上去C3
又可以收手唔打喇

我就係中左武威所以開左佢環

新嗰張?
強盾嚟升得過

我中左新飛影，又要放喺倉

舊

又有新關 已經草到800石
聖誕一次過洗

已經無人討論隻game
睇黎聖誕活動救唔到

未儲夠1萬分

留黎抽聖誕角

係咪已經棄唒game喇？

不斷刷幣 為咗換一張五星卷
仲有就係打 完全運氣競技場（仲要係惡運）
無野可以做

隻驚仲邊有得救

sad but true
希望之後會改下

今個星期打排名，夠廿場留到級就唔打喇，留唔到就焗打

我都係 跌落C2 之後打番上C3就停
已經維持左成個月

去左玩romancing saga手機版, 慢慢棄依隻廢game

Klab正仆街

Hunter又唔爭氣
兩隻都激撚死

我貪幽白自動打同快 無足少一場咁耐
拎黎返工時輕鬆玩
同埋童年回憶黎
只不過klab經營得一般

係差到爆, 我本身都同你一樣, 貪佢load得快打一場唔洗好耐
但之後成隻game變成無腦刷(同足少一樣)
個PVP又ON99(足少又係咁, 單刀橫傳)

ON99的

而家出多左新角色 唔係下下靈丸大戰
大家d配隊選擇唔同左 唔洗用死果一兩隻
遲d出埋仙水同魔界果堆應該更明顯
但係個pvp出技仲有問題
同埋個個月活動都一樣
都係死刷關出5星券 無d新意係真

成日唔出黑龍波
夠膽出兩次炎殺劍都出唔到一次波

角色多但基本不變，全部都係靠出aoe大招清對面場
所有控場，狀態等全部可以無視，只係變相既靈丸大戰

仲要炎殺劍專打人隻戶兄或幼幻海，然後幽助靈光彈打藏馬

講開幼幻海，佢招攻擊技冇乜用

係 我仲升到8lv
浪費左d資源

全綜合力咩玩法？
改完我隻藏馬硬撚到仆街 pvp狂贏
終於有返d心機玩

隊伍換一換人可以攞戰力石

改版完pvp 好似易打左
同埋總合力由4萬2變左4萬8
有冇人知總合力點計?

每日送嗰張券中咗5星體藏馬

好想中重覆
得G F 真係唔夠打

當你全總合力達到一個水平, 全總合力lv. 就會上升
所有角色都可以加全總合力bonus 個數字
全總合力 = 所有擁有既角色數值加埋
即你而家我地升3星4星
係可以升到全總合力level
之後拎到每個角色都有全總合力bonus 加
咁成隊主隊就會勁左

個四次元屋都有d難打
要升多幾隻角色打

想請問幣個到
換魂片是咪即係有個角色

得碎片 唔好換
留黎換技能匙

捱到turn5

好難打
冇乜support角色

平時有升四星角同三星support
而家竟然派上用場了
啱啱過到果難

最難果關應該點過
無升3星輔

唔該巴打

頭四抽幾乎喊出嚟
得四隻四星

最後第五抽
終於中五星

仲要打孖上
好羨慕

50抽1螢子, 對戰力完全無幫助
各位聖誕快樂, 棄game bye bye

我50抽得一張醉酒佬
券就中雪菜妹妹

50抽保底一隻?

送張券
個pool得2張聖誕女女

而家夠石50抽
諗緊等唔等下一轉先用
如果聖誕瑩子同雪菜淨係聖誕先有
好難升到上去
升唔到上去本先既輔角好似實際d

其實佢啲限定角能力應該要比其他角高半格至一格啦,過左限定又冇得抽,點樣覺醒呀

咁佢又真係有勁過
越新就越勁

單單睇綜合力都完勝
仲未計技能效果

有耐性就等1月1日除夕抽啦,日本大日子通常有好野抽
不過lab就算把啦,
btw抽哂等棄

我想等妖狐pool
唔知幾時會有

堅出妖狐pool

以為改左版會易打d, 原來錯覺黎，
加上50抽 05星 保低個隻中新雅G 再見喇各位

黎緊1月都派石 又有新活動
下次再抽過啦

隻GAME 根本得死忠玩
仲要慢慢棄晒

係

唔係死忠棄哂
BTW終於過到上級，不過死左一隊

60抽得1妖狐 1瑩子 1桑原
仲諗住可以升到妖狐高lv d
早知抽聖誕瑩子同雪菜

聖誕禮物係友環晶 都好過無

推

推落海
有五星碎片打都無人講，執得

仲未出唒角色d人都棄唒
而家真係無咩巴打討論下

手上隻死死又唔出五星碎,
而家出隻鴉
頂佢

打完新故事就出?

係 有5星碎片關

今次連開2個活動
刷死人咩

2000石都無幽助

唔駛刷多次 亂童碎片 就好快嘅

又出事啦,LAB真係好廢...
真次賠幾多呢又

今次衰乜

抽咗三次250中一 技幻海
又搞咩停服

$8 有必中5星券
正常要幾舊水

買唔到

而家又維護緊
可能買左抽完又扣番

有咩？ 我入game都有睇過有咩新野買
新野都係寫618播

標價都可以錯,日本仔廢到無論

可能又要維護2日

入得未

未 你預番一日啦

大佬啊，未玩過一隻game , 活動後維護比率咁柒高

抽左幾野唔中5星,會唔會賠

真係屌出嚟
未清日任 未打屋呀 屌佢

中左新2隻
會唔會收番

我都唔中
不過今朝送左一張5星券
又有得3000幽幣換一張
跟手又有靈界新指示一張
算係咁

送個十抽中新戶弟
可以玩全攻擊隊
用埋五星券，終於有妖狐

新户弟其實有咩勁，技能好似仲差過100%弟

中新戶弟, 飛影, 小兔
算係咁

惡童復刻連石頭都reset 埋

咩石頭？

新幻齒 靈光鏡反衝 有無人睇得明

免費抽無5星
送既5星券中戶兄
3000幽幣換既5星券中老幻
都好過中80%弟同武威

好型 必殺技會miss 跟手打飛返對方

點解d4星卷會無晒架

新果隻技幻海勁唔勁？

cls....... 2500石左右, 抽到有隻D級120%....... 加隻F級技幻海

果隻好似唔係120%戶弟？
好似係100%？

今次真係好彩到爆

最新既戶弟勁？

勁廢，

查實算唔錯,
同埋有d級無理由唔用瓜
不過通脹好鬼勁

當我有E級果時
發現其他人用緊C D級

新角f級都勁過舊角啦

補充一下我自己係慘撚到仆街

重覆都係廢角
叻極都得E 仲要全廢嘅

少幻D 幾好
係無咩輸出

兩隻勁坦有F同D, 好頂得下
但就咁睇無咩輸出角

想問下被動技發動次數有無限制
120弟招被動好撚勁，己方死一條友就buff 自己

但120户弟得1招攻擊技，仲要打得2個，pvp好蝕

點過上級架

pvp用返舊100%弟仲好,有2招技又可以打後排

除非你一信心秒到對面
否則先用強坦開盾
開晒後預左食對方技
然後自已出技盡快清對方

留意對手屬性組隊
對手第二隊同第四隊多數係單色隊
不妨多利用相剋

四星角要練起來
後備要用到
尤其係盾
四星盾練上S或以上都幾硬

無限塔清晒有隻真四星SSS戶愚呂
戰力有6735
純講戰力大純係5星60lv. C Grade
未拎就盡快打

入四次完屋全部會脫環
我自已習慣出技
1. 風華圓舞陣
2. 爆剛肉體
3. 靈光玉
4. 靈丸/ 其他AOE

巴打有心

唉,1000石+2次免費10抽都炒無5星,3張金卷又重覆角,
果斷棄坑

重覆角中咩先？

巴打打到好勁咁

我嘅心得就簡單啲：
出單角大技 秒對方一兩隻
咁就易打好多

出五隻對打 好易炒車
炒一次車 無晒主力同support就翻唔到身

查實, 中重覆先係皇道

中重覆 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中新角

對純色就好易打
但唔係純色隊都無所謂
我目標係殺到佢一兩隻
克屬出大技就夠
Eg.飛影基本上實殺到兩隻體屬

跟住5隻打3隻就易好多
次元屋最煩都係對面狂出技

你清咗佢一兩隻 跟住用主隊就好易贏

$8 pack又出番
未買既今次可以買

褔袋改成120日圓?
有760石 金卷

知道無人玩，賺埋你8蚊？

唔見有!

好似係下午四點更新後

$8 pack 有咩正嘢？新手

原本賣$760,下午4點會更新為$8
有760石同1張金卷

吓！咁著數！！！

iOS 課唔到呀！煩爆

福袋不具合派左好多野

課金係俾credit card定itune card?

用日本APPLE ID課左8蚊福袋,張5星中凍矢,差11魂可以升C級

破處課左8蚊
100%戶弟升上D級

可唔可以用itune card俾架?

唔清楚，我an機

咁用an機課咪得囉

塔果隻120%户愚呂點打

寧願抽重覆角都唔想抽中廢角

買完無反應
昆錢

買左$8 pack中左舊少幻
升到上E

可以,但要用日版ITUNE CARD

課左8蚊金卷中100%弟,再抽有新少幻同銀弧
好過無啦

3隻都有用啵
巴打做咩咁sad

5星無一隻有E或以上,最多得F同G,打PVP根本唔夠力

見到FB有人話課完唔見左啲石

所以有時我會集中抽舊pool
淨係得3隻抽果個
高機率d 而且又唔會中其他5星
之前留石抽妖狐去到E

活動5星卷 中新武威
唉 俾咁多隻坦我做咩 真係唔識玩

玩三坦其實都ok
簡對手黎打
避開飛影防止佢秒你後排

新活動都無人講 gg

新果隻少年藏馬好唔好用？

當練到真四星上S或以上
呢堆假四星冇生存價值

利申, 有幾隻上到SS

都係 而家隻亂童都唔會用得著
反而隻4星技戶弟能力同真4星一樣

純講戰力佢係超勁
打四次完好好用,
超力一擊秒到對面一隻
不過放唔落PVP
PVP會狂出背閃

有邊幾張四星值得升??
Btw，張戶弟我賣哂

佢送既4星大部分都係過渡
如果你有5星E級/4星SS級以上拎黎做插件
基本上亂童 仙水呢d都係用黎打4次元多
(除左4星戶弟 佢能力係高d）
聽聞4星朱雀幾勁 有多環既可以比1個佢

全部四星升晒
有左四次原,
要湊夠五隻同色角一定用得上
尤其係剋色盾角守住門口
其他有印象既係咒縛飛影縛後排幾正

呢隻藏馬
講戰力 就無咩意思啦
實係睇技能

佢最有睇頭係補一行血
不過 好可惜佢唔係坦
放前排就俾人秒
放後排就無咗補血嘅重要性

呢隻野 設計注定係失敗

如果用陣做主力既
都係一隻幾好既插件
不過有更高戰力既插件又變番無用

新死死若丸唔知咩技

隻驚仲可以點救
本身趕走咗一班人、悶走一班人
又唔會有新加入，舊嘅又慢慢走

唔開下新server，邊有新血

唯獨係咁出新角，重覆刷任

要諗d新突破 同埋多d保底5星

人地搵錢
點會咁多你

改下個抽機率啦,得2.5%仲要係伏

又有新pool

隻死死好似幾勁

下個post交比大家

老實無得救，雖然仲登入緊玩下活動

除非成隻Game換玩法(已抽、換角色保留)

其實咩都唔洗抽，反正玩法都on99，每日登入儲石，等佢出雷禪/聖光仙水，就all in抽，抽到咪再玩下，抽唔到del game

新嘅死死若丸 有咩咁勁
好似無吸引力

破人妖防 又打全體
不過唔知咁樣打人痛唔痛

除非你好似浦飯PK咁超重課，如果唔係唔抵抽，又唔知佢會唔會開返個POOL

殺人唔死 仲幫人開技

好似我之前好中意用幽助
而家發現而家鈴木 少幻一開技
佢秒唔到人 似幫人r痕
改用妖狐後爽好多
成日反cup之餘仲唔怕藏馬
雖則撞到鈴木都係輸多

自動刷關出埋
唔知係咪再少人玩d
死忠都開始覺得悶

德政

10抽3星卷出1隻5星,
再抽10抽3星卷出2隻5星,
再再抽每日送又出5星

雖然到係重複萏角,但咩事...

中舊角先正

隻game係未傻架,次次維修完後又停機有BUGS

唔明點樣自動刷關

下邊新buttom
skip戰鬥畫面直出結果
上面魂片
直接選魂片skip戰鬥畫面直出結果

摸索到喇 我開頭以為得 自動重覆
Skip戰鬥畫面 好屈機

呢個真係爽好多
Event就慢慢由佢掛都得
省番唔少時間

明知要重複刷,一日就要skip啦

刷event都係要過場睇,不過有得自動已經好好多,
set用20碗飯,半日就刷完

魂片變換的片邊度拎返黎？

刷event活動幣

而家個event有？

亂童,戰力幣 活動仲有

我指呢個喎

遲早要有

掛主線掛咗500體

一舊否都打唔到返嚟
得啲經驗符

痴線

D石仲難出過5星

60抽妖狐pool
結果中2隻瑩子 1隻朱雀
想要妖狐多d

唔如話石
連70覺醒都刷唔到

自動刷event好方便

刷碎片都方便左
真係德政黎 加番d分
唔知下一轉出咩新角色
而家好似半個月出兩隻新角

新角繼續出現有角色
另一版本既藏馬同鈴駒

用左千幾石中晒2隻新角
好似好廢

無突基本上無用

中左隻新藏馬好似冇用

我中左兩隻
攻擊type 唔啱我

中雪菜妹妹

鈴驅技好似怪怪地

屌 中新角 無撚用

用晒佢啲5階抽 先中到各一
垃圾 呃錢啊

解晒佢個新任
而家有32張新卷
點有另外18張 換5星卷

每日一野免費抽
每日打垂金關

完全打唔贏新活動

血量累計架喎

宜家先知，打完一次冇再打

上次個活動都係咁
之後可能某d都係

繼續翻炒舊角
新活動出4星飛影

四星飛影 插 落五星飛影

都係技 妖力

送五星輔

我想要舊牡丹
我妖力隊佢又比瑩子我

仲有人玩？

我都玩緊，反正都係番工開黎自動玩

讀心，我都中攻擊輔

飛影活動好多餘,掛一晚就刷完不如直接送啦

瑩子 C級
其他5星輔都係G F級

黎緊pvp準備改革
有機自己出技/排左技入場
希望少d人退game

我主力玩攻擊隊
佢俾舊牡丹我

巴打你打得快姐
唔係個個都一晚刷唒

好想要

新幽助勁唔勁？

次次新角活動
都抽中新角

萬年G級角色
得一隻D級幻海

真係屌出嚟

講返勁唔勁先

其實我覺得除咗 技鈴駒 招閃兩次普攻特別勁之外
其他角色 得G級嘅都係無意思

攻擊型 體屬 似係打少幻
但技能好似唔係扣得特別勁 但唔算差

藏馬幻海都有碎片打

好過冇，有得加全綜合力

我張full power 戶弟同心屬幻海得G級
但我照出
一個buff攻角
一個技飛影剋星

新篇打完有得刷5星南野秀一

其實係嘅

對手三揀一
揀專克對方嘅陣 係有啲用

終於可以升下
成隊正選得佢G級

刷一年就有SSS五星

想問問咁樣玩唔玩得

應該到時都未出魔幽
同埋可能好多人都退左

日本方面，多唔多人玩？

你前面要用坦呢
你放兩隻攻擊 一下就俾人打死了

至於鬼鬼若丸 出回避技 都唔係唔得嘅
同埋你作為新手 應該要混五色
先會夠資源突破
你三隻暗無用

前面
武威 - 5星小閻王
亂童 - 4星暗輔助 回血果隻

後面
飛影 - 舊牡丹
暗100%戶弟 - 新牡丹 （隊長）
死死/鴉 - 樹里

我會咁排 不過亂童其實無咩用
抽到其他盾就換走佢

岩岩抽到隻 頭鐵？幽助

用頭鐵 配樹里
唔用死死同鴉

我有張D grade鴉，打算俾指環
見佢兩招攻擊技應該唔錯

咁D級鴉同G級鐵頭幽助比
緊係會簡前者
不過同級既話我會簡後者
鴉素早高可以搶攻先 同埋兩招都攻擊技
而且有碎片打可以升快d
不過防低易死 兩招又唔係打得特別痛
而且剋屬黎講 暫時未有陽屬盾 無咁著數

半週年活動

依家首抽有幾多次十連？

如果同之前一樣
新開局就打1-2鋪之後就有2次10連

其實隻game仲有無人玩
利：開服玩到而家，曾經諗過棄，但見佢都幾有誠意搞落去，而且越搞越好，作為幽fans，會繼續玩

有玩
而家清體好方便

係，期待搞合作中

半周年活動 好似好多野出
不過睇唔明

D活動同之前冇乜分別

等hxh

同美少女

唔理啦，咪當儲咭囉

免費十連抽中左cover兩隻5星

自選五星卷
五星卷重置

正呀喂

自選 都唔知揀 重覆好
定係未中過嘅 紅幽助/妖狐好
由開服俾人屈靈丸 到而家都未中過
好有情意結想中

戶兄同幻海
光屬妖力 無插件 又好想拎隻妖狐

但其實對戰力無幫助
好矛盾啊

自選個張都唔知㨂乜好，仲煩過就咁5星卷

每日買3碗飯打第4章，都係得1-2粒4星靈晶玉。
點突4呀⋯

同巴打你一樣

我都仲煩緊簡咩

揀左陰戶弟
原來未夠章上C grade

要等中多隻唔知要等幾耐

自選係3000 yen 禮包？

佢今日送個張券

自選果個會有
但佢今日人人送一張

集思廣益一下 張券究竟要咩好
諗緊要妖狐 牡丹 鈴木 藏馬 100弟？
1. 妖狐D級-拎完都係唔夠碎升C級
2. 牡丹 無 -我本先有隻瑩子C級 所以攻妖混合 但食唔唒幻海既buff 好似浪費左 要隻牡丹可全妖隊 但無瑩子咁勁
3. 鈴木 無 -打pvp每次見鈴木都輸硬
4. 藏馬G級-拎完打多兩日碎會去到E級
5. 100戶弟F級- 本先正選黎 配合C級瑩子 拎完可升E級

1 or 5

當然係換五星Support
平時得0.5%, 難中到噁
普通五星角又有碎片打又易代替
到時個個普通角升到C,B, A, S
點知Support仲係G
咪俾人虐囉

利申, 揀左牡丹

選輔助係咪好d, 抽好難會中

好有道理

有無巴打幫手睇埋

咁我揀雪菜 定大 閻王好

我都係咁諗
但我拎完牡丹得G都難派上用場

如果Support 隊中夠人,
可以揀其他五星Support
缺人先選牡丹

好 信你巴打
希望黎緊抽多幾隻牡丹

如果無小閻王係咪應該揀佢？

你有咩輔？

都可以 長遠都係要用5星輔
你前面兩隻一隻用雪菜 一隻用小閻王
我同意上面巴打講既
輔角難抽 我都簡左無既牡丹

但5星G唔夠4星SSS勁，都唔知出唔出好，
前面我放藏同幻，小閻比幻海用好似作用不大

4星輔係拎黎過渡
活動送果兩隻能力應該再低少少
到你抽多兩隻升到E級都同SSS 4星輔差唔多
之後就全面換番5星輔
好似仙水 亂童呢d送既4星
我已經無用 插件都用唔著
打四次元間中用下

好，就照巴打咁講，換黎當捱打多下都好

巴打用五星做插件？我仲用緊打返黎的四星

我都係4星 但用自己升果d
無用佢活動送果d

四星之前賣曬換五星券 依家計總綜合力先儲翻

之前我都係 後尾發現無咩角值得開環
就留番3，4星碎片升（我每日都會打唒）
而家4星有6隻3SSS
3星得番1隻未3SSS
準備覺醒埋1，2星

邊有咁多覺醒石呀

巴打 覺醒用角色碎片咖啵 關石咩事
都係平時免費抽抽番黎

我記錯左係突破, BTW成日都唔夠錢用

日日刷唒d錢同所有每日關 應該夠咖啵

會唔會突破埋lv？

草多d先 爆左3S 先突
唔係既唔夠洗

留個名 刷左首抽 重玩緊

每日打曬碎片使唔使補充體力

加油 巴打

要呀 一定要食飯先夠體
除非你24小時唔訓
或者有時升lv回左體就唔洗食

唔好意思呀 我想知有冇擺錯
幽助同桑原個隻係咩效果

專登抽左50連..
中左隻輔助
之後夠5張卷中左隻飛影

有 前面要擺盾
你擺藏馬同心少幻先岩
同埋左京唔係擺前面
同埋100戶弟唔應該用牡丹

抽左咁多正野咁正既
好羨慕呀

咁我應該點升好 升左桑原同普通戶弟
我得100戶弟抽左好多隻 其他都係得一隻
左京同埋幽助+桑原應該點擺
同埋100戶弟應該用咩 我好少輔助

輔助要睇你主乜系，即係妖力系要用返妖力系輔助，100戶係攻擊系要搵返攻擊系輔助

前面
藏馬 - 小閻王
少幻 - 4星盾輔（無既轉用3星）
——————
後面
陰飛影 - 左京（難發技能但數值高 用住先）
100戶弟 - 牡丹（我睇錯 呢隻配牡丹岩）
鐵頭幽助 - 闘友

隊長比戶弟
或者你可以用陣代飛影 玩攻隊 （用4星攻輔）

或用桑原代都得 （都係配攻輔）

非常感謝
我都覺抽左隻新飛影好似唔岩我用
但隊長唔係應該用鐵頭幽助玩攻隊？

新手最唔識揀真係揀咩隊長 用咩人 用咩輔

巴打你岩
我無鐵頭幽唔記得佢係攻隊隊長
以為得最新果隻戶弟先係

都係慢慢試下試下

我以為擺晒攻擊 唔洗理防....
但係呢 你覺得用新個隻飛影 陣定桑原好

你玩妖隊先用飛影
暫時擺埋一邊先
陣同桑原比既話就簡桑原
因為而家有碎片打 易升

不過你可以試下用飛影同桑原比較下
先再決定用邊隻

想問下四次元有無d咩技巧？
利：高級唔係次次過到

已放棄高級

排陣要剋屬
善用埋3/4星輔助
藏馬/少幻必備
4星神谷可幫少幻回血
每場盡量先開坦技再開攻技

無咁多石升4星技

高級多好多4星石

主要砌剋屬打, 差好遠
同埋坦先開技
其他冇咩補充

好驚見到朱同妖藏，成日一野秒我後排正仆街

朱雀你用 陽屬打佢
妖狐用 100弟 9叫
不過無把握秒人既一開始開坦技

四次元可以隨時quit game
開game時選不繼續上次個局
就可以重打果關

巴打

玩左咁耐我都發現唔到呢樣野
巴打

新關有難度

敵人一出技全部死

Lv650開始唔識打，求教

Lv700有無人過到？請教路

過到但得一粒星 差呢關

700果關終於3星過到 要食下藥補血抗毒

點避wave1個招大招？一下打埋黎死2件

要用4星幻海2技
Wave 1 同 3都係

新入 有無人巴打教路組隊

Cap圖睇下有咩角色同輔助
大家交流下

600級點打好 後排麻全場

一定要用抗麻既角色
Eg. 4星幽助
要用技書升爆埋抗麻 10級
直接用幽助/做插件比陽屬角用
無抗麻角色打唔到落去 會一直麻

600級自動掛左陣突然過左 650無燒毒角收左皮

係要升下4星角先得

藏馬吸血植物
緣飛影黑龍波
舊死死爆吐葬

試下先

今次個pool抽唔抽好 定留石等限定

呢隻game抽中重複好過新角

大家會唔會好似我咁，
Pvp打上b3後, 尊登降返落b1結算？
因為b1同b3獎勵分別不大,但下星期由c3上b3可以食佢3次升級獎勵

咁易升番上去？
我驚升唔番跌埋炸 而家C3都好勁

試左幾星期, 只要keep住打70:30都免強上到，
之後就場場㨂40:60中途退降返落去

我驚升唔番 無咁試

C3上B2唔算難，係上B3難d，我反正上到B3都企唔穩，
而且只係多100暗黑幣，不如索性落埋B1， 博多15粒石好過(當然每星期戰力都要加少少）

反而想升A1 打極都差幾百

想問有無咩group係你地入左 我見呢到好少人

Facebook有個群組
你可以search下幽遊白書就搵到

Ok

第9關過唔到

第9關我用飛影，火藏，加水藏，（桑原，戶弟，唔一定呢2隻，㨂2隻單體勁嘅）
Wave1 飛影火技 加火藏毒技 應該好快就死
Wave2 要熄左個auto開技 全普攻，因為你一開技打幻 佢就會秒你一隻 順便儲技打wave3
Wave3 都係一樣 火毒技先開 之後就用最勁嘅單體技殺左條o靚先 跟住戶弟就會中毒死
我係咁3星過 第10關就真係投降了

有5星卷送，快登入

PvP大型更新喎

點玩法

無分別

係 只係門面野改左（3次改成6次）同多左個模擬對戰（無撚用）

岩岩開始玩 抽中戶愚呂
自選5星揀邊隻好

輔助角

户弟80%可以重刷，他完全是廢柴

邊隻係輔助角？

圓框個堆
btw 竟然有新巴打

隻game出野出得太慢
希望出更多新野
不過休閒玩都ok既
（pvp打夠20場收工 留左B3已經個幾月）

每個星期留喺B攞綜援

今個星期跌左落D3
而家打返上C3

你地幾戰

87000 長留B3

由開game玩到而加5萬戰，長留e

me 75000

巴打係咪打唔足活動同埋升唔唒人
開game玩到而家最少都7-8萬戰力

可能運差抽唔到5星

每個月都1-2張劵喇喎
同埋而家有保底pool

同埋留緊石等魔人幽助，魔人實在太型

有排都未出

終於上到A1, 停手等結算

暫時目標都係等仙水算, 家下有3千粒, 睇進度可能兩個月內有仙水

仙水都應該有幾隻

5星可能最少有5隻, 目標係聖光仙水
同埋之後入左s級戰力, 開放6星唔出奇, 隻暗飛影出無耐就有人sss
唔出6星點招乎班金主

你岩既
不過我平民玩 邊有得同金主比
淨係課過$8 pack

$8 pack 夠我地d 窮jj玩好耐
但係我已經燒晒d有償石咁濟

我燒唒好耐喇
不過5石抽都有3-5隻5星
算係咁啦

C3個個都8萬幾戰力
點打

勤力d打, 應該上到A1喎
利: 84xxx A1

ching 有輕課定係好運
我開game 玩到家下，齋課左$8 一次
得7萬3 戰，但已經覺得好好彩中唔少野

我都係得7萬3 屌...完全唔夠打 D驚人機率

我都係$8,
77000到

佢送/刷/換個d 5星卷我會部都換哂，
我估機率唔會好好多，我5星差幾隻都齊哂
我隊最勁得隻c桑原，D藏馬戶弟，E飛影新鈴驅
輔助2e, 2f,1G，不過全隊連插件都升哂上70
我pvp係咪都㨂70:30 勝率咪又係得3x%
不過打得多都會免強升到去A1

我而家先開始刷啲抽嘅四星上3s
用event 嗰幾張做插件爭好遠

我發覺佢個機制係跌到某一個%就會比你贏返幾場追返哂d分，同埋盡量唔好成日變陣，唔知點解我覺得每次個陣一有變動就會連輸好多場.....
同埋如果連輸幾場就盡量抖一抖先，因為爆氣追落去只會越輸越多, 唔知你地有無同感

如果就咁睇，我有d 隊員好似比ching 好dd
但之前最勁都係上到b,
家下無壓力下 係c1c2 遊走，間中特登跌落d 刷連勝

其實而家A B C戰力其實差好少
只係睇你識唔識排陣同簡對手
當然運氣都好重要
大家可以討論下點排陣
等其他巴打打到上去
(利申:約87000戰力 排左一個月B3)

基本上我無研究點排陣，就係勝在打得多
一個星期打200場左右，應該可以車邊上到A1

無咩點打pvp, 隻game 純想抽野多

巴打好有恆心
我打20場留到級算

唔係講笑架，真係肯打得多就會上到

巴打真係用次數戰勝課長

可唔可以貼下隊型參考下

絕對係蔗渣價, 燒鵝味wo

其實打得多就自然上到 不過一定要㨂70:30黎打 輸10贏返5場已追突 不過黎緊應該容易打了 好似話可以自己控制出招

呢個活動有保底五星？
用埋google翻譯都睇唔明

抽夠50次送一次5星必中抽

是咪應該屙煙bp回復劑

我無見佢有五星池嘅？
平時會有顯示個 50張卷嘅五星池

抽一次, 拿一張細券就見

咁抽呢個又好似好吸引
好想課一下添

兩隻藏馬

1001

1002

1003